[PS4]底特律 變人

連登竟然無討論post 無人玩？

近排追完gameplayhk嘅完美同平行路線
但都想入手自己玩幾次
三個主角好撚正
只係覺得個結尾太快完

自己一路玩一路控制個結局 勁正

你唔識英文
就黎第三個post喇喎

係喎 咁隠秘嘅

呢隻game真係好多分支

睇YouTube如果玩到主角死曬/完成唔到任務 會有Kamski嘅特別結局